加個動畫台啦

動漫台嘅post討論漫畫劇情都俾班惡過狗嘅動畫黨屌劇透
班動畫黨咁撚鍾意吠
一於開個動畫台俾佢哋圍爐慢慢吠

突然有一個星期假，想搵套完咗嘅漫畫睇，有咩推介

連狗del咗#34做乜？
唔俾人討論漫畫劇情？